我要殺晒啲迷信撚

屌你老母吖

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

冷靜呀B仔

風水撚先係最on9

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告